iphone 7 128GB 玫瑰金

想問iphone 7 128GB 玫瑰金 (全新)
宜家放出去值幾錢